普遍肥婆講野把聲系米都死氣沉沉？

隔離檯果兩件

系。。。 米甘啦伱

理論上肥婆應該高音尖銳，因為氣管出聲帶窄。

卡通片/外語片D配音都圧沉把聲

係 識件肥婆講親野都成隻牛咁

貓女把聲唔係
可以就咁聽佢啲聲打丁

Catgirl